其實啲假膠悶唔悶？

日日扮女人 點解可以咁得閒
仲要每日都出新post又話男友好大食 又話唔想含
下面一定會有人答咁咪叫佢含番囉 大家都係男人
每個post都係咁 悶唔悶啲呀

樓主假膠
利申：悶

block曬佢眼不見為淨
成班現實失敗者上到網路世界做attention whore

Ok la
膠完咪唔悶

直接唔理

臭雞

好煩 每隔幾個post又黎
連登一開始都唔係咁 好多高質野
又唔會屌黎屌去 上黎玩都係求開心啫
搞m記聚又要俾人笑失敗者
個社會係咪真係咁撚灰 搞到一個二個咁多戾氣呀？

班友真係好撚核突

你講m記嗰班？

舊登都係假膠集中營,個個都派膠WO,又話繼承傳統?
樓主去香討咪有飯局出又唔洗理假膠

咁你嘅立埸係？

一早block晒果班垃圾

扮女人果班撚屌 咁撚柒都用傳承黎做擋箭牌369]屌你同蝗有咩分別 ching ho ball

互含互射都要公開俾大家知，呢個世代變得越來越複雜

係咪都要話人係男人先想認真討論 個個都係覆個d 真係冇咩癮

我宜家繼承舊燈傳統屌你老母呀

唔好block我

你想屌人咋

而加答兩答又屌到人咁勁既

我係真心的！

膠下都唔撚得咩

得俾少少創意囉 日日好似刷牙洗面沖涼咁假膠真係唔好笑